請會員肥絲大隻入嚟

雖然好多人唔鍾意你 因為你嗰種捉字方法
但先唔討論你個方法討唔討人歡喜
我係真心想請你粵語正字
眼見愈嚟愈多人打埋囇啲「左」「d」
明明一直都會俾其他人屌老母
而家就個個掛住反鳩你 而已經冇人再打啱啲字

更新完可以完全封鎖之後 佢哋仲發起埋啲就算其他人覆你或者討論你都block鳩佢 而亦唔會slow出嚟俾人知佢被block了

Anyway我只係想喺呢個post問你正字

利申 非撐亦非反肥絲 要block我亦隨便
純粹唔想被大陸字同5P字淹沒
如果出咗PM功能我就直接PM問你

咸了 支持肥c🙏🙏🙏

盲撚 完

幾撚時有呀 屌你老母

佢連咕喱都唔識仲學人捉粵語正字？

原來我打漏咗隻字
你捉唔捉人唔關我事
我只係想請教應該用邊啲字

Slow?

88

Show
唔好意思
電話自動轉字

pm功能應該好易比人偷到?

其實d人自己都知打錯字，又或者因爲肥絲特登打左打埋右，依加諗返肥絲嘅目的已經達到。就算block咗佢，都會有班唔中意佢嘅人幫正字宣傳

左

係咪因為我標題冇錯字 肥絲唔入嚟？

冇㗎啦 成班00後講蝗話 追蝗劇蝗星
連打字都慳嗰10-30秒
香港已經再冇廣東話

你同佢一齊消失啦

你好
想問你一啲字 因為我google完都未必搵到答案

另外其實堆肥婆公仔幾樣衰下（吓）

例如呢到我應該用邊個字？

1. 唔駛/唔洗/唔使
好似「使」先係正字？
但使讀音（屎） 例：使用？

2. 下/吓

3. 中意/鍾意
「鍾」字有「鍾愛」、「鍾情」之意。「中意」係解「合意」、「滿意」
Copy自wiki

4. 咁/噉
我查過字典原本「噉」字讀「啖」，而唔係讀「敢」。
一樣copy自wiki

麻煩解答一下

吓？你諗下個吓字幾時會用就識分下同吓

問句用吓
句子結尾唔係問號而用句號
你會用下定吓？

請會然肥絲大隻入泥

吓字似係感嘆詞
應該淨係用喺問句到

利申鳩up

吓，你明唔明個下字點用